+++
title = "更新域名绑定关系"
description = "修改域名和项目的绑定关系。"
weight = 2
+++

修改域名和项目的绑定关系。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 单击 **网络** > **域名**，进入域名列表页面。

2. 在域名列表中找到要配置绑定项目的域名资源，单击 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

3. 在 **分配集群** 下拉选择框中，选择要分配的集群。

4. 在 **项目绑定** 区域，选择一个绑定该域名的项目。

5. 单击 **更新** 按钮。
   
	